係街撞到前度應該有咩反應？

今日撞番佢 佢同d fd一齊，
我地係過緊馬路時迎面相撞 十足電影情節
但好似扮見唔到我咁
我就用個身撞一撞佢 點知都直行直過

依家好後悔冇捉住佢講番 以前未講出口既說話
有冇巴絲有過類似情況

放過別人 等於放過自己

點啊柒頭

都係想問後下近況姐

有
見到ex同佢女朋友一齊
佢有同我點頭
之後
佢條女睥實我
仲大大力打左我ex一下
利申 分手差唔多2年 原因就係因為我好姊妹 即係佢現任搶左佢

俾好姊妹搶左 係咩感覺

details ?

沒你在我身邊會恨你 即管跟他一起
雖然名譽掃地

我地係街上撞到
冇點下頭 眼神交流都冇

望見她的身影已 無法佔有

你真係撞左落去

實扮禁電話急急腳走

係啊 所以我先估佢扮見我唔到

聽到心碎

就當愛錯了你 就當放生你
無謂你說話裏有這麼多怨氣
我就放開手 無謂再忍你
明白放過你是放過自己這個道理

見過好多次都好似陌路人咁

咩歌

我仲on99 諗， 到底呢d.係咪叫緣分

連怨既能力都無

當佢扮見你唔到個下個心好痛

放生 關家姐

對望幾秒 然後大家都若無其事咁直行直過

試過食飯撞到
佢同現任一齊同朋友食飯
我坐斜後面張檯

大家都唔敢打招呼
最尷尬係佢同檯啲朋友識我，我啲朋友又識佢

嗰陣又未放得低佢，真係好難受
成餐飯都強顏歡笑

撞一撞佢

我真係扮睇佢唔到 同埋西面

明星黎點會咁容易撞

有無唱 eason 十面埋伏

無野同佢講

自己一個果時撞到就直行直過
同男朋友一齊果時試過撞到佢同現任坐係coffee shop嘅open area度，行過左之後同男朋友瘋狂恥笑佢之後拉住男朋友再突登兜多次圈係果個area前面行多次恥笑佢
利申 ex係人渣 分手之後偷拍裙底比人拉左坐監

應該say hi, 跟住佢會話得閒飲茶，你就話不了

我都想撞到
唔知會點
可能會把握機會望多幾眼

屌佢老母

試過行山撞到ex拖住條女
同佢對望笑一笑就行走

聽到嗰下係勁愕然勁hurt，嗰時係好嬲嘅。
不過我發現我好姊妹對我ex係好好，
咁鐘意一個人都係想佢幸福姐，
所以之後約左我ex出黎傾，
祝福佢同埋叫佢對我好姊妹好啲咁囉⋯
不過 之後冇再同我好姊妹做朋友，
好記得佢之後同我講咗一句：我好忙架 要拍拖冇時間同你做朋友。
我嗰下真係呆左
真係經一事，長一智

咁條友都好cheap下喎，
呢啲人唔同佢做朋友先係明智

Btw我同你差唔多遭遇，又係俾識嘅人搶咗男朋友，不過之後發現原來佢係渣男

但就算我知道佢係唔好，知道佢係有女朋友，都仲係放唔低佢
好犯賤

分手幾個月未撞見過 我都想知撞到我會點

響街撞到好普通，都係見一見，最多咪幾秒。
慘得過我響公司日日對住...

熟悉既陌生人

十年未遇過...

我都唔知應該點反應好

你條仔都係世界級
我就接受唔到一個咁bitchy嘅人做我伴侶

應該今世都唔會再見 我住荃灣佢住屯門

即刻打番個車輪

同ex撞到比綠帽我個exex
係地鐵撞到。我地2個望住佢笑左幾野 佢2個站之後急急腳落左車

最後ex都同exex咁比帽我戴

呢啲仔唔要都罷啦今日可以比姊妹食左他日都可以比其他同事朋友搶走

分左手咁耐，完全見唔到

未試過

西鐵站撞到 大家都一個人
點頭微笑